屌你老味 又見到一班人用支持創意 宣傳垃圾

係咁支持香港創意既話
支持下袁生先啦 畫鳩左十幾年 係味要持續下香港創作

個問題根本係bomba唔值呢個錢先俾人屌

個個post啲正皮數 一係打手湧入 一係有班連登fans

駁唔到